{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6689&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이마포"
    },
    "text": "アクセスが非常に優れた新羅ステイホテルは、孔徳駅番出口から徒歩約3分の距離に位置しています。 地下鉄5号線、6号線、京義中央線と仁川空港から続く空港鉄道まで交差する孔徳駅は公共交通機関を便利に利用できる要地です。 その他にも青瓦台、ソウル駅、汝矣島、弘大、梨泰院などの中心街に近く位置しており、ショッピングや都心での旅行を楽しむのに最適な場所です。 \n周辺情報としては、ホンデイックとイテウォンが車で5分、ソウル駅は車ですぐ3分で到着できます。 ホテルは新型コロナウイルス感染症から顧客と職員の健康と安全のために最善を尽くしています。 定期的な防疫消毒と職員に対する保健用品の支給と衛生教育が行われています。 チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は翌日午前2時です。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙区域です。 歯ブラシと歯磨き粉を含む洗面用具が提供されます。 駐車は地下階で機械式タワー形態で運営され、1日に1台当たり5,000ウォンの料金が発生します。 ホテル内にはカフェ、ビジネスセンター、フィットネス センターなど、さまざまな施設があります。 カフェは中華バイキングと夕食バイキングを運営しており、週末と祝日には様々なメニューを提供しています。 フィットネスセンターは6時から23時まで利用可能で、ビジネスセンターは24時間利用可能です。 朝食はホテルの2階にあるカフェで利用でき、平日は06:30から09:30まで、週末と祝日は07:00から10:00まで朝食バイキングが楽しめます。 客室料金は大人23,000ウォン、37ヶ月以上から3歳以下は15,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 ご予約とチェックインは実名でのみ可能で、満19歳未満の未成年者はご両親と同伴しない場合は宿泊できません。 未成年者が保護者と一緒に同伴する場合、宿泊が可能であり、これによる入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "新羅ステイホテルは孔徳駅番出口から徒歩約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "孔徳駅はどのような交通機関を利用できる要地ですか？",
            "answer": "孔徳駅は地下鉄5号線、6号線、京義中央線と仁川空港から続く空港鉄道まで交差する場所で、公共交通機関を便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "新羅ステイホテルの周辺には青瓦台、ソウル駅、汝矣島、弘大、梨泰院などの中心街があり、ショッピングや都心での旅行を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルの近くで車で行ける場所はありますか？",
            "answer": "ホンデイックとイテウォンが車で5分、ソウル駅は車ですぐ3分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルでは新型コロナウイルス感染症対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイホテルでは顧客と職員の健康と安全のために最善を尽くしています。定期的な防疫消毒と職員への保健用品の支給と衛生教育が行われています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "新羅ステイホテルのチェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は翌日午前2時です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "新羅ステイホテルの客室は無料Wi-Fiが利用可能であり、禁煙区域です。洗面用具には歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイホテルの駐車は地下階で機械式タワー形態で運営されており、1日に1台当たり5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新羅ステイホテルにはカフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンターなど、さまざまな施設があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルのカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "新羅ステイホテルのカフェは中華バイキングと夕食バイキングを運営しており、週末と祝日には様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルのフィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新羅ステイホテルのフィットネスセンターは6時から23時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルの朝食はどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "新羅ステイホテルの朝食はホテルの2階にあるカフェで利用でき、平日は06:30から09:30まで、週末と祝日は07:00から10:00まで朝食バイキングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルの客室料金はいくらですか？",
            "answer": "新羅ステイホテルの客室料金は大人23,000ウォン、37ヶ月以上から3歳以下は15,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイホテルで未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者はご両親と同伴しない場合は宿泊できません。未成年者が保護者と一緒に同伴する場合は宿泊が可能であり、これによる入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 873
    }
}